施治退休啦，唔想睇你再受苦

同車全盛時比，有無四成能力

no

一陣基奧特3球反cup

當年都收番1000萬

史上最偉大的領隊雲加

教到最後一秒啦

屌你間諜

去錯隊 浪費時間

Cech

希望 cech今季拎到佢第200個clean sheet